CY 唔選， 好似prison break 一樣

Prison break season 2

個女總統特然話身體不適，唔做總統